準備好血債票償未？

話就話選舉係順便
傻既都知係主線

Ready

(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費